有冇巴打試過搵非行貨代理車行買二手車？

唔係買水貨，都係指買行貨
成日話啲車行積木車，扮直板執靚仔搵水魚賣畀下手，實情係咪真係咁黑暗？

計0-1首車嘅話你哋會㨂私讓，完全唔考慮車行定有巴打係車行買車有好嘅經驗分享

冇必要唔會揀車行
真係要係車行買車就會搵個熟車既識整車既朋友一齊睇

好早期（幾年前） 時時見fb 賣廣告
有個驗車服務 唔記得幾錢 有個驗車師 同你一齊去睇/驗

講解比你知 如果你怕 整過/大整/又唔識車既又驚比人搵笨 應該幫到你